[29/9更新]賣火影 獵人 田中太郎 等漫畫 + 小說

[29/9更新]賣火影 獵人 田中太郎 等漫畫 + 小說

火影: $300 - 集數1-47+鬥之書(缺34,35,36,38,44,46)，(17無膠套保養)
獵人: $150 - 集數2-22+27 (缺16)
田中太郎: $30
叮噹，蠟筆小新: $5 一本

小說

向達倫大冒險 黎明殺手: $10
承教小記 : $5
魔鏡奇幻錄 孫慧玲: $10

$50以上有交易，地鐵 紅綠線 面交

Telegram: mentholatumder
Or PM 我留聯絡資料，THX

田中太郎得一本?

推

三分球神射手，少林學院 已賣
推

PUSH